[又死1隻]10歲女捲傳送帶夾死 滑雪場疑未積極救援

山東臨沂李官鎮的茶山滑雪場今早發生致命意外，一名年約10歲的女童，因頭髮和手臂被捲進傳送帶中，當場傷重死亡。有現場遊客透露，事發後滑雪場不但無即時進行救援，更加開滑雪道避開涉事路段。其後，涉事的滑雪場宣布暫停營業。

當地傳媒引述目擊遊客稱，今早10時30分許，死者獨自在滑雪道上坡，不慎摔倒在傳送帶旁，頭髮和手臂即時被捲進傳送帶中。女童送院後，證實左肢截斷、左肋骨多發性骨折；死因應是因斷裂的肋骨，刺穿其內臟，致其當場死亡。

據報，滑雪場員工不但未及時停下傳送帶，更被揭沒有準備工具應付意外，「下山拿，拿上來還不急不忙的走」。而事發時，女童的家長並不在身旁，滑雪場不但無即時廣播尋人，反繼續播放音樂。另有遊客指出，意外發生後，滑雪場疑為了不影響運作，竟繼續發售門票，並加開另一條滑雪道。

據滑雪場員工表示，滑雪場事後停止營業，除了因為發生了這宗意外，還與場內的雪質未能達到標準有關。

過到初一,都過唔到十五